# s1-2023-ihm

## Sujet    

[Atos - SAE05-06](https://s1-2023-ihm-jgenitri-iut901-2bbda092c4d490e57058f7372c7cfd1b42e.gitlab.io/index.html)

## Membres du groupe :

- [AZONNOUDO Dènadi Aurélie (référent)](mailto:denadi_aurelie.azonnoudo@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)  
- [Aminata Oumou Rassoul Ngom](mailto:aminata_oumou_rassou.ngom@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)   
- [James Genitrini](mailto:james.genitrini@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)
- [Johan Lancon](mailto:johan.lancon@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)   


## Présentation 

Ce dépôt correspond à un site web créé en HTML/CSS/JS dans le cadre de la SAÉ 05-06 à l'IUT de Nord Franche-Comté.
Ce site présente des informations concernant l'entreprise ATOS et sert de vitrine pour présenter l'entreprise, ses activités,
son organisation et son historique. Vous trouverez dans ce dépôt et sur le site un rapport économique analysant l'aspect économique d'ATOS. 

## Choix de conception  

Pour la conception du site, nous nous sommes grandement inspirés du site officiel d'ATOS(disponible [ici](https://www.atos.com/fr-fr/)),
et d'autres sites comme celui du gouvernement de la france disponible ici pour les boutons.    


## Développement Site Web et Validation des pages

### Page d'accueil

**Auteur : Johan Lançon**

Vérification W3C : [Validation W3C de la page d'Accueil](https://validator.w3.org/check?uri=https://jgenitri-iut90.github.io/s1-2023-ihm/index.html) <br> <br>
                   <img src="public/static/IMG/w3c_accueil.png" width="700px" height="320px" alt="capture ecran sur w3c"> <br> <br>
[Validation W3C de la version anglaise de la page d'Accueil](https://validator.w3.org/check?uri=https://jgenitri-iut90.github.io/s1-2023-ihm/en_index.html) <br> <br>
                   <img src="public/static/IMG/w3c_en_accueil.png" width="700px" height="320px" alt="capture ecran sur w3c"> <br> <br>


### Histoire

**Auteur : Johan Lançon**  

Vérification W3C : [Validation W3C de la page Histoire](https://validator.w3.org/check?uri=https://jgenitri-iut90.github.io/s1-2023-ihm/Histoire.html) <br> <br>
                   <img src="public/static/IMG/w3c_histoire.png" width="700px" height="320px" alt="capture ecran sur w3c"> <br> <br>
[Validation W3C de la version anglaise de la page Histoire](https://validator.w3.org/check?uri=https://jgenitri-iut90.github.io/s1-2023-ihm/en_Histoire.html) <br> <br>
                   <img src="public/static/IMG/w3c_en_Histoire.png" width="700px" height="320px" alt="capture ecran sur w3c"> <br> <br>

### Services

**Auteur : James Genitrini**

Vérification W3C : [Validation W3C de la page Services](https://validator.w3.org/check?uri=https://jgenitri-iut90.github.io/s1-2023-ihm/Services.html) <br> <br>
                   <img src="public/static/IMG/w3c_services.png" width="700px" height="320px" alt="capture ecran sur w3c"> <br> <br>
[Validation W3C de la version anglaise de la page Services](https://validator.w3.org/check?uri=https://jgenitri-iut90.github.io/s1-2023-ihm/en_Services.html) <br> <br>
                   <img src="public/static/IMG/w3c_en_services.png" width="700px" height="320px" alt="capture ecran sur w3c"> <br> <br>

### Impact économique

**Auteur : Aminata Oumou Rassoul Ngom**

Vérification W3C : [Validation W3C de la page Impact économique](https://validator.w3.org/check?uri=https://jgenitri-iut90.github.io/s1-2023-ihm/ImpactEconomique.html) <br> <br>
                   <img src="public/static/IMG/w3c_impacteconomique.png" width="700px" height="320px" alt="capture ecran sur w3c"> <br> <br>
[Validation W3C de la version anglaise de la page Impact économique](https://validator.w3.org/check?uri=https://jgenitri-iut90.github.io/s1-2023-ihm/en_ImpactEconomique.html) <br> <br>
                   <img src="public/static/IMG/w3c_en_impacteconomique.png" width="700px" height="320px" alt="capture ecran sur w3c"> <br> <br>


### Statistiques

**Auteur : Azonnoudo Dènadi Aurélie**

Vérification W3C : [Validation W3C de la page Statistiques](https://validator.w3.org/check?uri=https://jgenitri-iut90.github.io/s1-2023-ihm/Statistiques.html) <br> <br>
                   <img src="public/static/IMG/w3c_statistiques.png" width="700px" height="320px" alt="capture ecran sur w3c"> <br> <br>
[Validation W3C de la version anglaise de la page Statistiques](https://validator.w3.org/check?uri=https://jgenitri-iut90.github.io/s1-2023-ihm/en_Statistiques.html) <br> <br>
                   <img src="public/static/IMG/w3c_en_statistiques.png" width="700px" height="320px" alt="capture ecran sur w3c"> <br> <br>





## Répartition du travail``

### Planification - Diagramme de GANTT

- Azonnoudo dènadi aurélie

### Recherches d'informations

- Azonnoudo Dènadi Aurélie
- Johan Lancon
- James Genitrini
- Aminata Oumou Rassoul Ngom


### Rapport économique

- Azonnoudo Dènadi Aurélie
- Johan Lancon
- James Genitrini
- Aminata Oumou Rassoul Ngom

### Développement site

- Johan Lançon -->
  - Page d’Accueil
  - Page Histoire
  - Navbar

- James Genitrini -->
  - Footer
  - Page Services

- Aminata Oumou Rassoul Ngom -->
  - Page Impact économique

- Azonnoudo Denadi Aurelie -->
  - Page Statistiques


